買FUJI XEROX 原裝墨 (碳粉), 請問邊間鋪頭最好(屯元天)

我想問下, 買FUJI XEROX 原裝墨 (碳粉),
請問邊間鋪頭最好?

E.g. 老實/買2件包送貨/ 信用卡過數/屯元天區

推

請幫幫忙